[I/A][Macross] 歌マクロス スマホDeカルチャー #3

官網:

PV:

公式wiki

留名

Lm

跪求聽日出silver moon red moon

一排冇玩,少左啲人

正,明美

D活動真係密到

爆完肝又黎一個活動

呢隻唔係好肝之嘛
不過如果追100點都辛苦

打到30 聽住新歌唔覺悶

lm

那有時間你老母

係香港點買到飛

好撚想去

我都係 但學生仔無假

時間同錢唔係問題啦 點買到飛先最重要

抽選

大獲，貧富懸殊又要加劇
之後event競爭又更激喇

啱啱望左個page, 付款淨係話要10月尾便利店出飛比錢
唔知有冇其他方法比

毒撚冇朋友去日本幫手比錢想睇個live 都咁難

咁錢都唔係問題嘅 但無時間就收咗皮

同埋今次係咪唯一一次抽選，因為佢今次live + 劇場版戲飛 一set 咁賣，我應該唔會睇戲

update後有複數消劵

新系統鼓勵大家衝luck
肝券event又改到可以消複數
咁即係會變成真正嘅石頭大戰

一個人繼續推
明美新衫有吹蠟燭睇

唔通新魚skin?

想知點樣複數消劵

btw 原來有咁多 4 星我係冇
係咪要忍手抽返十連

下次先講

期待的

luck 點都要打
除左廢課果班, (見有人放廿個 luck 痴線)
一般最多都係3卷一場
靠打 ev 拎返黎既 luck 始終有限
非卷ev 最多係出13luck既4星
計埋今個出左4次
要等多5次先上 117 luck
加朋友推到130搏4卷

不過新計分方法
的確係推人打多D 非卷 ev
因為4星要10 luck 先可以有5葉既四葉草
肝卷都係最多出4luck 5星 上唔到5葉

真係想像唔到班廢課拎一疊6星+5入歌
狂爆exc 狂開center live
會打到幾多千萬分
如果再出打rank event可能打B rank都唔穩

原來上個POST 1001左

套新衫好似唔錯

rank event 覺得玩法係講運
除非你成隻 game 第一勁
佢點都派到 D 你高分唔過佢既玩家黎冼你
試過 A 都出事

有複數卷玩

推

上緊堂miss左雙馬尾

攰得濟瞓咗

瞓咗+1

爆咗成70石先入返60名
希望唔好咁快跌返出去

我連個稱號都未拎

今次守得住100

最上係新卡?

yes

Lanka skin?

又可以pass

啱啱先開到套星間飛行衫 都未著過幾次

更新之後個色弱設定好好用 依家易睇咗

係咪要萬聖節先有新活動 養肝

更新完粒制係咪好似細左？
打極都有啲違和感

我都覺自己miss多咗

btw出咗公告，但如果係券event應該唔得閒打

今日有新歌？

佢好似話有

都係舊歌

Silent hacker?

綠毛?

估吓咋

係唔係太多人玩
入唔到

大家都玩完一首就error

我都係

屌
今日難得有時間

等我仲特登起身打，早知訓多兩個鐘算

我無咩error喎
首新歌幾好玩

啱啱整好
係幾好玩
當初聽呢首歌果時唔係好接受到個風格
不過放落音驚度居然變得好好聽

首silent hacker幾好聽， 編嘅舞又唔錯
睇住mylene邊跳邊玩，享受一流

好萬聖節嘅舞

特價1800 yen 11連
好想課，但諗起呢1800 yen 可以買多幾首歌就算了

有3次10連，課咗出咗2張貨，其中一張係舊卡

total 4萬7
miss到傻鳩咁都百幾萬
有錢就是任性

睇化左，已經當macross 同 bangdream 係cytus 類音game, 整係玩自己鍾意既歌同新歌

要追活動真係要花好多時間
今次清自然體已經勉強

啱呀
已經無追活動好耐

想問無課嘅人依家有幾多張5星? 唔計送個啲

我自己8張 輕課左500粒
女友人零課 7張 仲要有張6星既魚
勁火

點解岩岩一禁入去抽就話error彈左我出去
入返game扣左石d卡係禮物盒，想拎出黎又彈我error028

冇公告入maintenance

放工爆哂體都無得清

有無人開過lucky leaf個centre live skill
知唔知會唔會一場出多過一粒

無人玩？推

下次魚+卷ev

點抖

今次仲可以消4倍劵 g9g

張卡好廢吸引唔到人打

不過有戰場打，正

就算張野廢都算，岩岩上次張要姐數值廢都衝左入500，最傷係佢卡面仲要唔靚真係hea打算

今次吸引嘅得歌

有活動=上水

唉屌 諗住全力投入FGO同新艦雞ge世界 先黎出僕らの戦場同フレイア套藍衫

104
可以打到4張卷出黎

fgo個活動hea打都可以打完啦, 唔洗急喎

試過一次咋

首歌堅正

為左聽戰場，我唔介意勤力啲清體

4倍消券清得太快想爆石打

4卷好爽

有冇人同我一樣好鍾意戰場一開首抱頭個動作

發覺自己冇玩成個月 依家打V. Hard冇Miss都算係咁

諗緊課唔課一pack 比フレイアBB

課啦

今日魚生日

有問卷
其實睇問題睇得出 營運都知隻game有咩好有咩衰

yes,佢自己都答晒咁濟

有機會Walkure 5個一齊跳

投咗複數歌姬
最後寫咗希望啲歌出full ver

屌，今次張6星到底有無一樣嘢可取
清到百幾名就入100，但都唔知如果入到係為乜

複數歌姬真係一早要
打Delta OP同 girigiri 呢類歌點都精神分裂

問題都係部機頂唔頂得順同埋營運全部歌嘅全部位都各砌一次舞，冇都唔會怪佢嘅

至少2個應該無事嘅，希望實裝咗先出ライオン
今次首戰場 轉主唱時舞台燈會變色，依家感覺似鬼上身

人生格言
勝ち残るのは 弱さ 認める 強さ

有4卷之後啲人升得好快

完全打唔出今次張drop卡

妖到カナメ出衫 比我透下

我已經打出左幾次
好想要Kaname

打到100名都得3張

課出咗要姐衫，但ev歌無特效
唔通下次ev歌先係特效歌
跪求Giraffe blues

聖誕
god bless you

Dynamite

啲敵人強化完都係照樣畀我溶撚咗

Feel唔到

第一日自然清體連1000都入唔到
到底m7迷多，定官方篤數篤大咗

鬼叫m7真係咁好睇咩

希望遲啲angel voice可以企鯨魚頭頂唱

依加打活動只係為咗打extreme

爆石先入到500

24:20 三人合玩過VH silent hacker

我估下年個live 會請到綠毛做special guest

18號新活動
唔好諗住抖

無休息

通常會skip macross 7 同macross

又要抽

唔知係絕對零度定純情呢

純情的話J死我

純情如果係短版會完全唔夠喉

估錯，係walkure attack

問卷又做左啦，究竟幾時先有5人齊跳呢？

難得靠4星開到新衫
得背景有變

有事冇上水好耐

好正阿

喺街未睇今晚生放

推 聽日活動有任務打

個mv功能，好垃圾。整緊都緊唔走d拍子聲

係女王呀

有心玩返了

唔少嘢打 歌又正，不過得3首

full combo

我vh都仲未full到

今次得3首唔係好夠

呢首真係好鬼長

好耐無單抽奇蹟過
未有新嗰張雙翼，依家好想課金追

要追兩張呀師兄

冷靜返了，pick up已經過咗

留石等下張女皇 今次件衫已經用粉石開咗

張雙翼之後仲有冇得抽?
兩個幾月冇玩琴日先發現

一定會出返唔洗擔心

有啲卡例如泳裝女皇出完無再出過
短期內真係好難講

究竟玩家真係多咗努力咗，定官方篤數
今次500名分數又新記錄
唔爆石基本上入唔到

打哂券都入唔到500
當隻game用盡肝力都過唔到課金力
係時候棄game喇

巴打你都棄就真係無人玩架喇

以前500名都可以肝下
但肝之餘仲要每次準備幾百粒石爆
點追

正fire

叫咗兩嘢heavy lonely night就完撚咗
同silver moon red moon鬥短
偏偏都係我鑽意嘅歌

個幾月冇開過驚，捱埋下星期開始放假又可以番嚟肝

HOLY LONELY NIGHT

係 勁短
唔夠喉
希望遲下會出mylene嘅歌

要多張先滿LV喎
課金課金

keep住日日放工hea玩一條EN等下件フレイア衫

終於出常駐

常註expert

無玩好耐，上次活動十幾萬名
回唔回家就睇今次update了

果然無哂record
明明現有嘅歌ex係p哂

有石攞幾好

個rate都送唔少石

唔知點解我下載唔到首歌
話我網絡有問題
明明上到網
用wifi或4g 都係咁
刪咗game 再裝一樣

有bug，fix咗

btw今次係god bless you喇掛

我條魚著住水著入
見到都覺得凍

God bless you ar
但抽唔到魚張新咭

btw 首歌好易打

btw巴沙拿唔會訓地既，怕醜？

課返pack比フレイア

中島愛應該打得好過我

ライオン

真正魚樂無窮
5分鐘一路睇住魚食野休息

新卡好靚

メッサー大喜びwwwwww

堆新卡有冇新裝新機跟先
暫時好似得ランカ有VF27

好想抽要姐不過停課咗呢隻game了
到時有就有無就無

打ex都係咁多券

基本上打5場就有新衫送

ライオン 代表曬成套F 好似係

今次抽裝有score up S送
可以努力少少打抽獎券

ニイハオ/你好 鈴木みのり/小五 生歌

鈴果新歌

唔新啦，不過套野冇人睇冇乜人知啫
利申：鍾意sympathy多啲

我發現打哂都係完全唔夠
就算課個優惠pack都唔夠

可能正月活動會再送少少券

恭喜macross 總於上左app store 第五位

升咗ios無得睇
佢今次個set係ok抵嘅

100卷中到一張

中到2張 又多張突score S

屌 個score up技升爆得lv4
驚死蝕俾玩家咁
第一次活動張6星都有lv5啦

110中1

係喎，銀河新年原來個音幾似

有冇人有興趣要ac
100蚊有冇人收
爛抽到爆 抽極都冇咩5星卡 莫講話覺醒變6星

（話晒都有幾張5星卡） 100蚊去買新開ac啦

【鈴木みのり】TVアニメ「ラーメン大好き小泉さん」OP『FEELING AROUND』MUSIC VIDEO公開！ 更に、2/3（土）東京・お台場ヴィーナスフォートにてリリイベ開催決定！

鈴果prpr

撞東山1st
Flying dog係咪玩自己

抽晒啲石都抽唔到要姐

任務完成
入唔到100名，成班顛佬

1500石貢獻晒比要姐都唔黎

AR MODE圖片集

第一次抽免費出5星

好想爆火龍果升返YF-29同女王件衫

其實點樣用AR mode

入game首頁左邊

3rd有lv

狗衝

留左5000石 一次過10抽都抽唔到見衫

好彩見到你呢句，無課金

嗚呀美雲呀

你地搶到飛嗎？

搶到

搶唔到
知唔知邊度有黃牛賣

打卷 easy 同extreme 有冇分别？

drop rate 高低嘅分別

要姐

呢首新歌正啊

正呀
估唔到咁快出呢首

fb group有人放日本飛
你啱唔啱

same
不過好等緊佢出giraffe blues

新衫5星抽到一張 想課佢特價搏多一張

難得特價我都想課

抽多左一次500 爆左 棄抽
用EVENT 送個張開夠1200算

咁遲先搵機票同酒店太貴不了
係嘉禾睇加場算

就黎3rd ,出2nd 比fans 重溫下

新手 點放卡高分啲
定次次自動編成都ok

基本上應該自動編成已經ok
有時再自己放live skill係加分嘅卡

親密度到lv20有稱號攞

新AR MODE圖

咁好去到現地

我都想
上twitter見到咋

仲有呢兩個

課唔課金去追多張好

有無巴打今日睇live?
琴日出左May’n

追啦 得一張唔知要食幾多粒`火龍果先開到衫

食左火龍果開衫啦

我都打算課金追

今日睇

我都係。希望今日女王都黎

好撚正呀！！！！
不過我以為最後會唱愛・おぼえていますか

中島愛

個舞台好得

無左戰場😫
Giraffe blue 變左三人合唱
junna有幾首唔夠氣失準

不過整体黎都唔錯

其實我聽到God bless you 已經濕左

god bless u 唱硬
睇返琴日歌list應該少左兩首
應該係預多時間俾佢地最後講野

課晒兩個特價都抽唔到

新手啱啱玩咗幾日有幾樣嘢想問

依家個event每次都要用券 普通打live又最多得1張券 咁打easy/normal儲券係咪好過打very hard儲券

如果event打到啲星座章想用嚟換5星 但係今次event儲唔夠嚟換 可唔可以擺到等下n次event用返呢個星座章先用?

隻game多唔多絕版衫/飛機? 如果event/抽嘢miss咗之後會唔會復刻?

已經出咗一小段live啦

券係睇luck嘅
星座章通常唔只一個event
之前有復刻過

唉
係出香港有轉播嗰場

想睇24/2嗰場呀😫

「歌マクロス」のARモードで読み取ると、↓の衣装を着たフレイアさんが出現します！

「歌マクロス」のARモードで読み取ると、↓の衣装を着た美雲さんが出現します！

※AR公開は4/30 23:59まで

衫就多數復刻抽
飛機多數用星座章復刻
好似今期星座章隻隊長VF31都係復刻黎

EVENT飛機次序印象係 黑31 > 紅31 > 藍25 > 隊長31 > YF29 > YF27 > macross 7 隻 vf-17 > 依家隻隊長25

復刻次序都係順序到依家隊長31

希望冇記錯

終於出OP2

其實呢個期待值是咪無用
帶唔帶呢張卡打very hard都係46件嘢

終 於 肯 更 新 啦 ？

【ついに「超時空ユニットライブ」始動】
先ほどの公式生放送で、複数人の歌姫が時空を超えてライブに登場する「超時空ユニットライブ」が発表されました！

4/30 15:00～開催予定のイベント
「fight on stage～2人の歌姫～」
からプレイ可能です！お楽しみに(*´ω｀*)

跳左成大半年單人舞台終於肯出啦?
可惜人地出緊13人舞台 你連5人舞台都未做到

好熟練

買飛送碟嗎

橫濱2日都full house而家佢book個3000人場
爭崩頭

雙飛MODE好食電 痴線

冇人玩?

新手今日先dl咗嚟玩，Lion同星間飛行真係好鬼正，聽咗咁多年都唔會厭

等緊Lion出雙人Mode

請教下是咪谷晒張5星先

BTW抽到Ranka好開心

谷5* 送嘅5*都升埋

OK

啱啱login整咗張6*，好似係重覆咗本身張5*自動變6*？

咁我應該谷埋本身張5*先定係一齊同呢張谷？因為見升一張已經要好耐時間

另外LIVE3個DIVA是咪無分強弱，無所謂放自己最鐘意就OK？

重覆咗本身張5*自動變6* = YES
所有卡重複就 自動界限突破

其實冇咩所謂 因為你打一兩次EVENT D素材多到你升埋3星就得

不過要講的話 升左你頭先個張先
始終界限突破左 純能力數字都好D
2張個技能又差唔多遠

不過其實我個人就睇套衫多

DIVA 有得升LV
不斷打歌
每位DIVA x 每隻歌 都有自己個別LV
升到一定程度
例如A DIVA打A歌 升到LV4
就要用B DIVA打B歌 打到一定LV先解鎖A DIVA A歌 LV5
好煩
DIVA 詳細介面個度會寫點解鎖

每位DIVA 自己D 歌LV升到咁上下
自己本人個大LV先升
大LV 影響能力值

Very hard 都已經唔掂，要玩到Extreme都唔知要練幾耐 最慘係要時間等回復

event keep住係
1.打曲拎券再用券打event曲 -> 2.打event曲過mission -> 3.揀對手鬥高分
咁樣loop法
跟過2嗰種event就會好多練卡啲道具 用都用唔晒
跟足3次event就應該會夠7萬星座幣去換張6星卡

新玩 上次換1張5* 2張4*拎MESSER架機就算

我仲係度摸緊啲HARD 靠打完啲EASY同NORMAL先上去玩
回得快又成日爆體

啱啱到Rank 10，有S Live，好似唔使用能量

以前PS2, PSP, Wii年代我玩開太鼓真係易好多，呢款音驚明顯難過太鼓

thx 慢慢研究吓

好花 唔集中即刻睇漏一粒白色
S LIVE只係睇跳舞片

揀對手隻玩法第一次玩時中伏, 跳得太快啲對手變到好勁
結果刷唔到任

唔係呀 太鼓判定嚴好多 過少少都出可 同埋鬼8星以上都好多超長氣連打
呢隻打到都好少會出great, 同埋打到extreme都唔會覺得完全ungunable
只係valkyrie mode會有幾吓要左手去右面同右手去左面煩

對戰event有得調返低個class的

哈哈，我可能慣咗單向由右向左咁睇，早幾年未調高難度10*都仲可以full combo

呢款4線闊畫面又有幾種㩒法未慣，同埋上面巴打講咗嗰畫面好distracting

練得耐實有進步，不過而家你叫我太鼓魔鬼打返全良都有排打唔翻

啲飛機跳舞畫面睇多幾次就會嫌悶off咗佢 想睇先再開嚟睇

【鈴木實裏】「FRUITS CANDY」@ Anison Days (2018.07.02)

好聽到喊

hea刷 淨咗廿幾張卷無再玩

一出驚嗰陣要一張一張打，而家已經好好
（半年冇認真玩，大半年冇衝ev

我唯一一次衝ev 就係第一次死神個ev

差少少中7777位

刷咗幾耐同用咗幾多張卷

話時話得咁少歌真係好L悶

7尾完全睇彩數

50XX位 差少少係返5000入面

都係好hea咁打 最後一日先搞掂每首event歌10次個任務
到最後半個鐘先打多幾次微調吓 收工前其實去到7730停手 其他人打埋結算就跌到落去

券都唔係咩問題 升高啲luck打vh/ex多數都有2-3張券出 唔狂打都好難清晒啲券

你地嘅hea刷是咪全程淨係打Extreme
我呢啲新手Very Hard都唔太掂

如果打到extreme score ss一定係打extreme分數倍率高啲
一次用多啲體又可以用少啲時間消體

睇目的，真係衝排名嘅話我覺得打vh出嘅卷/體應該好過ex，但真係會打到叫救命

其實啲新卡是咪唔一定每次都要抽，有無類似對應event point加成嗰啲

開局到而家淨係抽咗第一鑊300石之後覺得角色無愛已經無抽過，儲儲下已經超過1700粒

另外下面呢啲嘢食同禮物items喺邊度會易拎得多啲

每次event有4個episode bonus
有1個係event送嘅卡會有
有1~2抽卡有 (同上面可以有重疊)
其他就舊episode 唔一定即刻抽到
今次event嚟講如果淨係想有bonus就已經係唔使抽 因為得1個新episode, 送張卡已經有
但要件衫就要抽 因為無送5星, 得3.4星唔夠開

gift就event同交換所買

啱啱50石抽咗2連

仲有個方法就係衝爆個ev，前500/1000送嘅plate+自己狂刷歌出嘅plate係有機會夠1200嘅，不過應該同mltd嗰班打到入院嘅差唔多
我最勁嗰次淨係ev加埋970，加埋頭頭尾尾抽咗啲3/4星，一張5星/5升6星嘅plate都冇都開到

呢個新玩嘅抽吓都幾好
博吓出到C skill係total up S搭A skill係score up A嗰幾張5星就有排用

終於抽到張5*

今日出糧手頭鬆D 趁機倒左一pack落雙翼pool

好想要美雲呢張
50石2抽暫時0 5*

嘩，超滾動

我早你幾個月玩都仲未有c skill total S嘅6星

我仲有多張6* Walkure World ，已經唔記得咗邊度嚟，好似係新玩login免費送

Btw原來有Perfect Full Combo，而家先第一次打到，成日都差1個note

其實太鼓都應該學佢咁，全良整個Perfect

Walkure World嗰張應該係開頭啲任務送
3圍麻麻 仲低過啲4進5星
係life高同skill補血 用嚟過event嗰啲要life 80%以上最好

之前冇up都六星左カナメッサー張卡

係邊張嚟

有咗張6*分數真係高一截

第一次認真啲刷，趕得切完之前到190000拎埋最後一次5*卡

得19萬肯定未拎晒艦長抽嗰啲

只係打到+9

50石兩抽0張5*完場
原來雙翼個up咁短時間

成日都會咁樣插一個得幾日ge pool

知啊，就算有時間再刷落去都悶

巴打咁非 我未抽最尾今日

Ranka復刻pool交咗次功課無5*之後就忍手無再抽，已經知道啲石越儲越慢

3000all in之前婚紗要姐一張都唔出，而家開驚都懶

ALL in x2
出左張福卡比我 差D爆血管

福卡定唔知邊張
總之初期5星

其實要姐event我先開始玩 個pool射錯晒隔離

其中一張 中初期messer部機加要姐
但搵要姐係邊時Call得梁國雄

應該未非晒 不過雙翼射錯綠毛

聽日Event
Lion 開雙人Mode

咩料，新episodeシェリル・ノーム套新衫見到少少個pat

雙人live唔錯

但係單人Mode用YF-27 入climax mode個時
個背景電影先會變左做TV Last一集

雙人live維持原本MV風格 唔會變

上次張活動4*好似都唔差
想食埋輝石

可以解返件衫

佢唔提唔記得パープルギャラクシー係要咁樣解鎖

之前一直奇怪點解抽唔到

想問吓新pool張卡抵唔抵抽

max值(2066)算唔算高，定係應該睇total(3312)？唯獨對Ranka比較有愛

而家明點解拎一張6* plate都已經係難過登天

呢排手機壞咗無得打, 唔知你係咪講呢張
[url]

唔係課長能力睇5星total就得
2066嗰個係6星voice max啫, 除非你儲到好多soul/voice/charm單項加10%衫, 如果唔係未使太在意邊種高
不過抽返嚟啲5星total多數都25xx~27xx唔會差好遠, 唔講episode剩講能力主要睇skill

我個人覺得
做center
C skill 最好total up/ 愛/命/星屬性歌曲total up / soul/voice/charm單項up S衝分用
A skill score up

其他卡
L skill 最好score up (起碼50秒後開始)/ score repeat 衝分用
唔斷combo 就算唔fc都可能高分/過event任務
緩和 衝fc用

咁呢張卡就L skill算好嘅

講能力呢張真係好廢 唔突得二千一又廢技

多謝你嘅分析

呢排刷event好悶，得3隻歌，自己都係仲差啲打唔到Lion VH，難咗啲 分水嶺似乎係Lv.18，但係有啲歌難度又唔係好準

就嚟到28 Rank，check過之後每個Rank都會多1首新歌，直到40 Rank會開晒

作為初玩者打唔到Extreme，Ex連25000都入唔到 ，係刷分累積point入到5000名

7月28號星期六日本時間15點
有 5星確定抽卡 (只抽一次)

正呀喂

只可以講係隻game有啲設計得唔好囉
整埋啲fold波同support數值, 咁張卡有一樣高自然其他低返平衡返
但係其實玩耐少少全部4升5星或者5星卡正常打extreme都入到valkyrie mode同超歌姬
係有時換低星luck卡先入唔到
搞到呢兩樣數值好似無咩用咁

support都有，打ev要入兩三張廢卡真係要特登推
同埋可以飛機mode miss多幾下照入超歌姬，試過刷到計好數邊幾粒最難襟嘅，如果見唔到綠色/金色就直接miss咗佢算

正呀喂 好彩1周年前開始玩呢隻驚

5星確定ガチャ原來係一定要課金先有

必中抽到kaname

呢隻驚啲石好似特別貴，一次已經要千幾蚊

起碼有5% 同FGO呢啲比已經好好

3000yen 500石可以10連點樣計千幾

不過我玩咁耐都無課過
覺得呢隻驚已經算派好多石
而且event bonus都係得5%x4 唔會迫你課
我玩其他驚每次bonus可以有幾倍 唔課根本無得打

要成￥21206 ，不過係相等於2次10連

我睇3000羊咋wo 你係咪BUG左

明明3000羊就做到

到而家都係咁，撞鬼
話之佢要100000羊 ，我一定係0課，呢排儲埋login bonus嗰700粒就差唔多有4000，可以慢慢抽幾次

BTW 呢隻驚啲衫真係玩好耐都未必解到 唔計呢個送，得一套Ranka

你咪儲咗成4千石 遇到有衫想要就要抽吓㗎啦
唔抽中5星都好難夠1200pt解到衫

而且就算抽得中一隻5星 都仲要500 pts 先解到衫
唔中多1~2張4星最尾都係要食火龍果

火龍果？

而家先啱啱Rank 34，呢排淨攻H，VH都一路開到新歌，去到Silent Hacker VH就卡關 ，唔想慢慢等到Rank 40先有得再開新歌

想問邊首EX係最易clear？是咪都係Delta嗰首wow wow pika？ 一路都未試過EX唔想晒energy 不過照計呢首EX 21應該都會難過首Silent Hacker VH 20 (？)

BTW Friend List 呢排好多人加，一早爆晒30個，呢排要忍心踢走少玩，主卡唔夠勁同低Rank嗰啲人

難度21 22嗰啲都真係算易嘅
驚過唔到咪center assist用晒加hp skill再打

有D 25歌都算入門可以試試
例如ライオン
少數25LV EX 係唔會出現左邊同時2粒音符 / 右邊同時2粒音符

之後個人覺得F 個幾隻EX都可以慢慢挑戰下
相對黎講macross 7 係難少少

火龍果

噢，原來係呢啲

抽咗兩次，心愛嘅Ranka第二次抽中

呢套新春堅靚

初代嗰堆歌短又易打

FD LIST好多長年唔ON

原來已經啱啱好夠1200 好彩同一時間抽埋同episode嘅4*

我個人like フレイア
留石留力all in 佢

原來噚日有フレイア同バサラ嚟唱過

琴晚叫到把聲仲沙緊

個腦又即刻出現wow wow wow wow wow

BTW 我幾like BASARA首MY SOUL FOR YOU，抒情慢歌感覺聽落好舒服

唔係新event開始都唔記得用咗堆metal
差少少先夠70000 ，是咪應該照換2張唔同5*，再換1張4*加其他自己最少嘅items?

我諗睇返你自己啲卡
如果仲係初玩好唔夠卡, 拎張5星total可能得2400左右都一定用咪換2張5星
如果想儲隻飛機咪5+4+4星揀1隻 剩低可能換幸運輝石

5分鐘

開波啦，有Megumi-san

浴衣

原來係映像出演

BTW 好似喺條片下面段字見到佢話有1,000石禮物送 不過都一定唔會有我份

即場示範玩驚

KIYONO

河森

著埋浴衣

Megumi玩星間飛行VH

6個位仲有斜

點玩

遠征 以為睇緊艦娘

フレイア呢套衫好正WO

1. 6線note有斜
2. 嗰個VOP係咩嚟，好似玩合體咁
3. 3* 衣裝

VOP係用VALKYRIE去遠征拎ITEM
啲ITEM就係升件衫能力&轉色用

6線mode真係出得合時
4線真係同imas輸成條街

4線玩LV19都勉強
6線應該玩返EASY

我開淨4首，而家暫時到絕對零度卡關 ，反而覺得少數EX 21仲易過VH 20

玩咗1個月覺得已經進步咗好多

我都覺得係咁 H15都難過VH16

睇片最難覺得係hold住又要一路郁過隔離lane
唔知郁得太快會唔會當miss

判定位應該係頭尾同郁緊中間有圓點嗰啲，正常就唔會當miss嘅
點都好過而家嗰隻長按完掃左右，下下唔小心郁勁少都出事

應該係咁樣刷多一次，但係得10個有份

要玩一次フレイア center 停唔到macross easy
到今晚香港時間23:00為止

聽日美雲出衫 好難忍手

咩停唔到？我玩錯咗？

ワルキューレがとまらない

無玩錯
valkyrie停唔到先啱

嘩，睇翻呢首個歌名同而家Event Ranking嗰個名好鬼似

上年live title同今年live title，特登嘅
上年唔會停今年唔會背叛

一路唔敢試呢首，估唔到呢首逆詐稱得咁犀利(仲有God Bless You都係)，差啲第一次FC EX

嗰首絕對零度θ同停唔到真係數一數二詐稱，明顯係VH 20封頂先rate 20，試極都過唔到關

Macross 7呢隻真係寫做EX讀做VH

絕對零度θ我都中過伏 EX 副歌中尾段真係好難

Macross 7 其他EX都好正路
但係隻OP Seventh Moon 就相對難左少少

呢隻驚有時都幾麻煩，無乜解決辦法

平時啲app彈noti., 遮住差唔多半個moon都仲可以打到唔斷combo，但係今次打咗陣部機突然system UI isn't responding，成個譜堆notes疾晒搞到fail，晒曬energy真係無仇報

隔幾日一次入到4條音符線個畫面然後停喺度乜都load唔到都係熄game硬食

射中美雲啲舊卡

早兩日都射中要姐舊卡，仲要係第三張單純+1 luck

要姐件泳裝唔靚 不過靚都係唔中
美雲就好好睇

無抽過水着新pool ，新手反而前後抽咗3個復刻pool，5月分繼續想抽到Ranka反而抽中シェリル

好彩早一個月開咗驚，呢排連續幾日唔同復刻pool，如果呢個禮拜先玩實儲唔切石miss晒 唔知要等幾耐

BTW 之後是咪繼續有其他DIVA嘅水着抽？

呢個我真係未試過 如果熄埋4條lane咪乜都無

好似冇up過咁 繼續射錯

應該係普通mp4 format，唔知幾時有埋lossless FLAC版

估唔到出咗音驚咁快跟手出埋成個series Music Collection

知道有20粒送即刻填咗份問卷

今次卷event成功keep到入5000名 ，呢隻驚真係好多人肝，入5000已經要係咁刷，打唔到EX真係陪跑

唔喺香港2日唔得閒打 出咗50xx
都無乜點肝 滿體咪打 唔使食道具回 每日清任務 event打x4仲剩咗唔少券

靠自然回體，太耐冇衝ev想玩下，最後一日見到條1000線唔對路直接停咗手

5000內就算
Btw 淚目爆發音

明顯係刷EX先有 你而家有幾多首EX FC？

唔怪之得我Hard差1首全FC搵極都唔見
原來係之前event打過但嗰時好廢連hard都FC唔到，而家Hard FC終於齊晒58

Clear 52，fc 47
大半年冇玩，嗰陣平時都冇得打ex，所以除咗silent hacker肯定冇之外唔記得邊啲冇fc

今次呢個駛唔駛自己tweet埋一份先有得拎石，定係唔駛搞等總數夠到時就有得拎石

如果要搞tweet係要點做先達成佢個條件？今次太大段自己睇唔明估唔到所有日文意思

另外想問吓你哋啲意見，今次event我有齊佢講嗰4個episode，可以拎晒20% episode bonus，但係其中3張都係得4*，為咗拎晒bonus加成我棄晒自己堆5*放呢堆episode落嗰9張入面

但個score就低咗十幾萬 ，其實應唔應該咁擺堆卡？

用佢個hashtag擺嗰幾首歌cap圖
總數夠就全部人都有
自己貼唔貼就隨心啦

分數嘅嘢你拎到一次自己最高嘅嚟拎分數mission嘅星座幣就夠㗎啦
之後刷都係睇過唔過到個event任務就得

uote]uote]另外想問吓你哋啲意見，今次event我有齊佢講嗰4個episode，可以拎晒20% episode bonus，但係其中3張都係得4*，為咗拎晒bonus加成我棄晒自己堆5*放呢堆episode落嗰9張入面

mg]

但個score就低咗十幾萬 ，其實應唔應該咁擺堆卡？

mg]
之後刷都係睇過唔過到個event任務就得uote]

thx

第一次見有S Rival揀Easy仲要棄權

突然出個每日full combo送卡同event撞埋一齊都唔知打邊面好
extreme唔係話fc就fc到 隨時打極都過唔到嘅無底深潭

fc mission呢兩日ex唔算難，起碼唔使左手打右邊/右手打左邊
同埋今轉ev累計排名得十二星座medal可以唔使追，同課長鬥高分又冇得玩，hea玩打齊啲石就算

我但求1 take過FC晒N，H，VH就夠，EX除非係我少數FC過嗰幾首或者差1,2吓FC就會衝 EX FC都係送4*，得一日時間如果無把握真係唔抵刷

BTW而家累積分數先徘徊喺4000位，是咪已經唔使諗衝去2000 ，2000-5000個step真係太大 我都係自然回體每隔3-4粒鐘先刷，可能真係要用吓體力回復

event都係要追的
我high score喺5000位邊緣
入同唔入差粒煌石

累計排名就真係wfc
反正6星已換 多幾個爛鬼章又唔會換到其他咩好嘢

佢D章除非真係想拎返miss左ge機 / 衫之外真係多餘

Macross F有咩新嘢出

9月26日発売『 #マクロスF 』NEWシングル『Good job！』より #シェリル と #ランカ 最新映像の解禁まで…あと7日！！

日時：2018年8月29日（水）19時～
場所：＜東京・秋葉原＞UDXビジョン、＜大阪・道頓堀＞トンボリステーション

首VH打極都差1吓FC ，呢首明明好易打但唔知點解特別易斷

有無用晒判定緩和L skill同A skill?
通常都係固定一兩個位特別難過, 如果L skill包唔到就用A skill試吓

我打6次過到ex
不過個episode一早開咗

有用，棄已放，晒曬energy ，首Try Again VH其實同呢首都係好似，打咗好多次都差1下FC，衰嘅位仲要唔係每次一樣 ，不過呢首600 note真係考耐力同小心

27號開始有6 lane，而家4 lane玩EX都未掂 6 lane是咪可以棄

多h+ vh+ ex+三種難度係咪即係可以食多3次fc石

今日首VH又係打咗好多次都係差1,2下，臨尾廿分鐘終於FC 原來係本身有4*變多張5*，好滾動

今日係咁送當日限定體力水

今日聽日後日都送3粒俾你打fc mission，但今日4點定5點先講所以出得咁密
今日兩take fc咗，啱啱清哂3舊嚟淨係打ev累計升咗成千位

計埋嚟緊兩日全部嚟計得噚日明美嗰套係由無衫到有衫
我應該都係用晒啲體力水嚟打event算

十點幾先見到呢個message ，完全唔知有得送， 好彩用得切無蝕畀佢，未試過咁豪可以連續打咁多首EX仲要打得咁趕

唔係你呢個message我晒q曬3個體力水

用埋第3個而家入爆晒有成128體

最後嗰個2302先送但要即日用係咩玩法

計你登入時間，(日本時間)6點後一個，7點後一個，8點後一個，如果你中間冇登入應該會見到3個都係寫2302
btw今日係00，10，12

原來係咁

啱啱發覺用同樣9張愛卡打愛曲 淨係換吓位
c skill係愛曲total+27%係高過c skill係愛卡total+30%

睇真少少 愛曲係unit total+27%, 應該係包埋人物本身嗰啲值
愛卡就淨係加卡值 真係好廢

臨完場前score ranking 5000位 唔知仲捱唔捱到
睇住個排名係咁跌真係好灰

今次明明3首歌有2首都可以唔用緩和卡都fc extreme
但係偏偏打足咁多日ex rank都fail
如果ex rank都fc到就穩入啦

應該唔得，通常臨完1分鐘前會有人再入去刷，有跌無升 ，咩事跌咁多

巴打好勁，累積可以頭400，精英

要衝battle score ranking私伙爆多咗5支水打咋嘛
對戰event得踩線嗰啲會衝 衝咁高累積分數都無用嘅
係券event係衝累積先有6星會多人衝

呢隻驚event結果真係出得好快

safe

有煌石
雖然仲未有6星葉

想問你煌石通常用埋喺同一張？連埋今次event而家有3粒，本身有1粒用咗好耐，但嗰張卡而家又唔會點拎來用

有6星仲有excellent 3%點解會唔拎嚟用
想用埋落同一張都難啦 邊度中到咁多張重複
不過最緊要係個excellent %, 要3葉或者5葉先諗重複用
2葉同4葉放center L skill真係好難有用

好開心，臨尾試多幾次deadline fighter成功咗

咦，咁好人有得抽多次300石1張5*保底

原來暫時得少數歌有6-lane玩

有邊幾隻
btw 300石保底個D 都歪曬 可以留石

得7首
初代(1)：Pilot (Part I)
7(1)：PLANET DANCE
F(3)：星間飛行，fight on stage，Don't be late
△(2)：Borderline，AXIA

啲卡你已經有齊晒/唔啱心水唔使抽？

齊
之前好多其他POOL 都射歪左已經拎左

btw Delta竟然係Borderline同AXIA 唔錯 以為一定有ED份

嘩，真係好好人，原來login送咗450石另加5粒maintenance

BTW update咗個app去2.0.0之後，買石嘅價錢終於都正常返 真係唔知點解之前可以有bug咁貴

真係覺得hold住推好難
打晒成條體都full唔到H+

其實除咗難對啱晒位，佢6-lane咁闊搞到我試過無望實撳咗隔離無note條lane

係 有玩開其他6lane音驚都無問題
因為嗰啲係成個畫面分6條
唔會中間有舊嘢迫開6條

試第二次搞掂 應該得呢首係最易
H+ FC個分高過H FC好多

H+都唔想打

打返四線VH應該仲好

都唔係貪佢6線好玩 係想fc拎石咋嘛

二見，初見得default8速慢到喊唔識打

好勁 又係衰咗1吓真係好鬼sad

Exac7ly

都係

原來friend list而家最多可以有70個人，可以add呢度咁多位巴打們嗎？

miss micross ルンがピカ有6lane但係普通打嗰陣又唔開

其實仲有首《Macross》到而家都未加返落普通mode，永遠event先出嚟

BTW Add咗

玩左次6線 炒撚到
Very Hard都衰

我打咗咁多次發現slide bar尾有方向note會無咁易衰，反而無方向note跟尾好易斷 有啲奇怪

首刷成功clear EX+爆多Great

有無人試到歌姫vop升到難度5級有咩獎勵
我打到2級已經唔夠體升 雖然升完有延長時間但唔係次次打都升到

問得啱啱好，見係要姐特登回咗兩次體刷到lv5

終於有返挑戰性 回坑

我玩得兩個月咁短時間得好少飛機 無得parallel一齊受注

BTW 好似唔是套套衫都可以衣裝強化
唔見ランカ套新春の風有得強化

其實都唔使咁多飛機嘅
做完daily weekly之後都係等到有歌姫vop先有得出一隊

我兩件衫升咗1級之後出咗daily lv2任，應該繼續升仲有

我仲堆晒喺度諗住儲多啲先升

升咗1件2星之後要有5件2星先解鎖3星

長命任務長命玩

vop送隻毛公仔有咩用

item嗰度寫解放4星用

繼續自己嘅執著
唯一一首點都要刷到perfect嘅歌

未見到歌姬LV2任

一出都係得lv1
要再打live先會升 但係上限同好感有關
即係迫住要平均升晒咁多人好感度

尋晚畀我負碌FC VH+

真係覺得PERFECT FC應該要額外畀一次性石獎勵，就算唔係每個level畀5粒咁多，好似你可以全level都perfect應該要畀一次，5粒都好

佢而家VOP送咁多石，PERFECT送一次都真係唔過份

無玩其他app game既音game
依家好似玩緊一隻新game咁，好撚正

岩岩睇翻md 劇場版
成套前中cut到一舊舊 結局又大改 好想知點柒落去

btw即down翻落黎打兩首

md 劇場版買左BD當支持下鈴木みのりBB
成個故事本身睇左ネタバレ

3首F新歌

劇場BD PASS
LIVE BD應該會繼續買

終於開要姐lv5 但個章唔係messer

有睇TV版都知係垃圾劇情 睇到MESSER死已經可以當佢完左

連續打咗幾次歌都有up DIVA VOP，喺限時內體力自然回復都夠，但再玩落去都無用，唔夠飛機一齊受注 ，即刻完又要畀2,30粒石

睇任名分

升咗10次衫rank開日任lv4，應該15次開埋lv5

見到MESSER關時就冇時間刷埋佢

拎左BD
實際睇一次
剪接到好怪

原來有咁多師兄一齊玩🙈

星期六日先睇晒佢
淨係睇左MESSER果段先

求各位師兄加好友
ID:46247069

Added, pending

個段有少少改

我覺得tv內山昂輝死之前都好ok唔洗改 點知佢改哂

btw 今次抽左1500石都出唔up個張 屌
重要一張可以上6星既都無 逼害

改得都幾好 戰鬥畫面肯燒多啲錢
カナメッサー
另外計返時間 messer呢段無論電視定劇場都一樣有五分鐘

後面個劇情大執 可能自己都知爛
電視版26集係第10集死 但兩個鐘嘅劇場睇到一半都未洗死

Added

多數歌姬任都係出返要姐
唔知係咪關高親密度事

點有咁高max

出lv1歌姬vop任後唔好去住 繼續打歌會逐個lv升上去
應該係隨住親密度提升 各歌姬嘅vop任先會加上限到lv5

不過唔知幾lv親密先開到lv5
要姐暫時38lv親密 另外兩隻主力得25lv

5件衫2*先可以繼續開去解3*，即係要起碼有5個高親密度DIVA，仲要最好有起碼10部飛機可以parallel受注，而家勉強同一時間得2個受注，3部機落歌姬VOP Lv 5，1部機清一個VOP日任 weekly同daily都清唔切拎唔晒石

隨咗親密度，會唔會都關Centre DIVA事？

BTW 我好似未add巴打，可以add你？

衫啲星同親密度無關係㗎喎
測試到親密度12開vop lv3

出邊個應該random
我成日出啲無用緊嘅角色

升夠10次星會出到lv4 daily

我諗centre冇關係 因為最近要姐唔係放centre
得3個受注位就可能係隨住rank升先加
主要都係靠event拎飛機用 今次又有得拎多架

咁可能親密度25lv拎埋5% exp bonus已經可以玩埋lv5任
我諗有一半係出返要姐啲任

added

隻驚design算幾好，之後飛機一路都好有用

明明係之前design唔好 十幾隻飛機擺喺度都無用

sad but true

之前唯一用處係睇特效

如果跟mission獎勵就2->5->10->15咁開日任嘅vop lv，我過多一個鐘就升到15次衫星，陣間再上嚟答
我淨係升過要姐(29親密)，暫時出過3次要姐，一次鮟鱇，一次ミレーヌ，一次マキナ，一次レイナ
玩咗咁耐都仲係部210攻メッサー 一機走天涯

歌姬vop可能係主要出樂屋擺嗰個人嘅任

呢頭出擊個5LV要姐 再打首歌都係出要姐任
我諗要姐任一日起碼出到兩三次
メッサー係220攻190命 仲癲過バサラ215攻195命

都有可能
要姐

反正最高攻
頭兩個月出嘅機到而家都冇郁過

講返點解咁諗

我主升sheryl, 親密36, 打live多數係佢做center
但係到依家都只係出過2次sheryl任

因為覺得高親密太難升, 所以成日換其他角色出嚟篤親密度
依家諗返出嗰啲任務同我唔同時候擺啲角色好吻合

有無人依家為咗歌姬vop而打event變咗1張券1張券咁打
打1首出3張券
好多時間慢慢打就即係4倍任務

射歪但一直都想要

一張一張刷 刷左2個要姐5LV

呢張喺50石抽2 plate嗰時已經中過，但到而家都未中第二次

為咗升Rank，我大部分時間都會咁做，除非臨event倒數就嚟完但仲有好多卷剩

開局呢張5星用到依家仲係5星呀

2張緊，唔想最尾又爆肝連續打唔知幾多個鐘
btw15次未開5lv日任

我抽卡算比較節制，嗰排一日復刻一個月已經抽過3個pool@抽咗2次，洗咗3000，我通常睇吓個pool有無想要嘅新卡再加其他本身有無5*，而家多咗石拎應該會抽密啲

呢隻驚送石真係好多

完全唔識玩E個新系統 慢慢摸索下先
Btw， 尋晚突登等凌晨十二點抽

確定親密度25LV就可以開到5LV歌姬VOP

可能係每升5LV親密就加1LV VOP上限

樂屋送禮有無攻略邊個角色鍾意邊件禮會有加成?

唔係鐘意邊件
而係睇佢地句說話去送

用返官網張圖講, 燈籠魚句說話係想食野, 特別係裸喰娘娘嘅食物
普通食物+50%, 裸喰娘娘啲食物就+100%, 1000exp +100%升好快
如果冇句說話對應嘅禮物, 仲可以篤隻人要佢講第二句, 但好似每一日得兩三句揀

btw 玩左一排先知要睇句野揀 浪費左好多經

我最初都係
好彩個時得垃圾300經item

好似Quit 返出home page再click入去可以無限洗句子

遲啲試下先

600同1000都試過+0%

嘩，之前有送嘅item都係9送 ，見升得咁慢好彩都唔係成日送item，而家每樣儲咗十幾件

BTW 用卷打歌姬VOP都一樣有得升去Lv 5，出得密又升得快好多，但唔夠機表示其他受注緊又要等多過1粒鐘要夾硬完

有冇巴打已經升到3LV衫?
想問第二件3LV衫個解放條件又點計法

有冇巴打覺得6LANE模式根本唔係畀人玩
並唔係首歌難度有問題
而係我用IPAD MINI都覺得佢set到果六粒掣密到根本睇唔到係飛落邊個位
一係就望實果六個圓形黎玩，但高難度歌冇可能望實下面而唔係望上面…

設定有無開ノーツ軌道?
有開我學得都好清楚邊個位落
係自己隻手指唔知係邊個位啫

我iphone se應該夠晒細

將部機放遠少少，打6 lane其實有啲講感覺，尤其同一時間一邊slide bar一邊藍色直bar再加密集白色單note，6 lane闊唔可能吓吓都望實晒，尤其啲歌又快又密，slide bar都係練去到邊個位啱timing放手，一切都熟能生巧，第一日出6 lane都覺得難，而家VH+有幾首都係差1,2個note可以FC

幾個Lv4日任要用太多時間 啲飛機唔夠用

15部啱啱好夠，聽日開返週任就唔知點算了

棄咗好耐又嚟玩返
乜依家排名好似易衝咗?

我得10部仲要一直換delta堆機 mf冇乜機

17隻
係m7得2隻 有時要等吓嚟加大成功機率

大成功率個BUFF唔知有冇疊加

其實幾時先會大成功，幾時會係得成功？ 一時有大一時無

BTW 發現巴打同我堆Clear數，FC數都幾似，但係我啲分低你一截，唔課金無6*嘅問題

用堆delta任試緊，感覺上有

delta通常都係出返3部delta

其實係你留好多石
我堆石射晒出去

見開返週任今日執過哂啲隊，全部1部delta1部frontier做膽，跟住2隊入一部元祖兩隊入一部7，淨低嗰隊入多隻delta
務求一返嚟就有大成功up咁派返出去
但感覺真係少咗大成功

Good job呢個新pool先洗咗1000，無5*，有5*嘅都係重複

嚟緊應該有Ranka pool啦掛

去到total 6萬左右加埋全部score系L skill應該fc extreme就150萬左右
之後再上就係煌石

6萬應該唔洗落全L skill score應該都過左百五萬

開始亂出 堆LV4玩到2046

LV4日任都已經可以12粒鐘
LV5出24HR不是夢

已經隊到15件1星+4件2星都未見lv5日任，希望冇

冇升咁多1星 不過有升5件2星
個條件一解放應該係全部衫都可以上3星

我見前面開到lv4都係計總星數，所以全部衫都升一升先睇下開唔開到lv5

3星解放4星係親密度lv10同消耗20隻公仔

好易 要姐公仔一定過
又係解一次全部都上得4星?

似每件20隻

希望冇啦 仲要啲LV4日任都唔夠歌姬LV5好

希望係應該每個角色解一次就得
應該會谷要姐件衫去變色先

首先要每個人都升到24親密先做到歌姬lv5

出親都要姐但又唔想轉樂屋去刷
暫時得4隻人係25, 其他就10/1
要姐39LV想谷埋佢先

自己首推夠親密咪上到lv5
應該無幾多人夠大愛到全部人都升到24

咁我要姐都做咗4次lv5，但歌姬任同時最多出得兩個，唔推到24啫係浪費咗

可以係同時兩個都要姐任

兩個要姐任LV1-4都解過而LV5加埋做左7次

要開嗰啲新枠都真係要打其他女女歌姬任嚟拎公仔
不過過埋呢幾日券event就應該少好多機會打lv5歌姬任

每個月都可以爆一個星期
一係狂打easy

其實有係咪高難度就易出啲

睇twitter話冇分別，打咩難度都係睇彩數

不過都冇乜心機咁刷EASY
反正呢一星期都夠刷好多次LV5

開衫變色要耐到咁 ，得2個月驚齡就隨緣唔再刻意去刷

只係2個月前玩Hard都唔係好掂，咁搞法我隨時練到clear EX23,24都仲未開到

都想開插位睇下又點玩法

跟吓event好快有好多飛機俾你玩架啦
每個月券event 1隻, 星座幣1隻
如果你儲得夠8萬星座幣又肯唔要6星仲可以544+544有兩隻飛機

睇說明應該會打折扣 唔會加好多
同埋有啲衫個插位有重複, 有寫如果已開就會+2%

上個月由頭到尾認真刷，諗尾都仲差少少先夠80,000，玩唔到EX

歌姫任可以多過兩個

個個月都係揀突爆一張5*
有啲能力都幾好

搞左變色之後先算

睇錯嘢自膠，原來係話一個人同時最多出兩個

冇ルカ機+加分技，今個月唔使諗

delta只差隊長機, 又係唔使諗
messer之前幣換時要544, 等復刻再突

ルカ嗰張20秒後加分真係無咩用 越後面combo多先加得越多
不過我極少命卡 有得換都要換

但係另外一張アラド係我初玩嗰時出過
嗰時就係換得1張5星 未升6
L skill combo繼續rank S用嚟打event又幾有用

有無可能換到3張5星

上年axia ev直接衝咗入500內
中間真空期而家差ルカ，vf27，yf29

仲差兩張先做到全6星加分，要住先啦
最好用我覺得係呢張

好想要29, 因為サヨナラノツバサ有特效
我係要姐生日先開始玩, 所以要544狗衝左messer先
當期張VF1J 5*好似幾勁

得三張6星加分
不過手殘要落返緩和

無聊 有無人知レイナ講嗰句「啪慈菇」係咩意思？ 入親去VOP都幾乎講一次

終於多張6* ，已經抽咗1500石始終抽唔到新卡

留返啲石嚟緊連續2星期個1day Wガチャ算啦

仲有17xx粒

想問喺邊到可以咁早睇到知道有抽卡消息

game home嗰頁有個icon叫お知らせ

原來係今日啱啱出 有時都無click入去睇

9.6開始50粒2張

原來真係食晒VOP任堆石 ，update咗出返晒嚟

近排送太多石 好難為意到有送少

突然就多咗120粒

可以拎去玩雙抽

因為卷event打得多而FC咗唔係好耐之前連clear都做唔到嘅絕對零度θ 係擺咗有event bonus plate個分唔高

兩個4*日任仲要遲左放飛機

要姐
魚件衫原色仲好睇

每日3pm睇佢加任

咩事

ios無事

自動揀未編成單項最高嗰張卡嗰1項15%
加加埋埋計落都幾多 如果無特別喜好可以優先升晒3星就有位嗰啲衫先

我本身都係想開plate，但掉轉咗鮟鱇魚最原始同開波送嗰兩件衫升錯咗第二件上咗3星先

下件三星都揀魚初始衫先
變色好垃圾

好奇想知巴打回咗幾多次體同肝咗幾耐，好似見到刷到成六十幾萬

再次排四千幾名表示已經開始打到有啲想嘔

升rank一次，再加4粒回體就夠，淨低都係自然回體，不過廢青生活緊，每日正午12點起身打到朝早4/5點瞓完全冇參考價值
一邊冇體就換驚，輪住狂打幾隻驚咁

同埋 我唔係針對你 巴打先係最高分，入埋500內，不過佢冇上水啫

原來仲有隱世高人 咁祝巴打你快啲搵到工有工返

呢啲game返工好難打到
收工又攰唔會食回體衝

夠唔夠luck同打唔打到extreme差好多嘅
luck 一次3張券同一次2張券比差咗一半 (唔知再高啲會唔會有4張?
ex60件drop比vh46件drop又多1/3

100以上有時會出4張，我自己得90luck，最高連埋fd 110都未係必出4rare

仲玩緊邊幾隻驚？有無其他好介紹

感覺真係開始到樽頸位，短時間內難再有Clear同FC數突破 好鬼渣

發覺歌姫vop啲初回達成嗰5粒石好似唔通lv分開計
之前有event吓吓打到最高lv先接任
依家可以接低lv任拎返啲石

主要bang dream同t7s，無聊就開下mltd嚟玩咁
我自己覺得t7s好玩啲，玩法有少少似chunithm，但唔算係純音驚，間唔中會開下唔關打歌事嘅ev
單純想練音驚就bang dream，判定嚴啲，又冇體力限制可以任打，仲有好多cover歌
如果想極度hardcore咁練音驚嘅話可以試下arcaea

不過打音驚啲樽頸位其實好多時都係錯覺嚟，通常較快少少個速度就冇事兼打得好咗，然後就會發現之前只係啲notes追唔上你嘅速度

有時係眼睇到但到後半手好攰唔想郁埋佢
所以呢排降返速度

等我試吓變個速度先，我2個月前一開波就係見VH，EX個default速度太快睇唔切，較到4.0左右先打得掂打到而家，可能Lv.23反而要較返快啲先clear到，暫時過到部分23

以前迷太鼓嗰幾年都係好怕用倍速譜面，嗰時最快有4倍，魔鬼9*10*完全睇唔到堆note 如果撞啱本身首歌已經有段係4倍速就變16倍 ，不過始終太鼓易得多，同呢隻驚比根本無得比，玩法兩個世界來

入vop唔覺有
篤佢先見到

バッチグーとは申し分ないさま、見事なさまを表す「ばっちり」と英語の「good（グッド）」を崩したものから成る合成語で、万事良好なさま、物事が予定通り順調に進むさまを表す。

多謝解答 又學到日文啦

入親VOP都幾乎聽到，但係無字出查唔到

利申 樂屋未set果レイナ 親密度到而家都係0

如果樂屋SET嘅歌姬衫可以唔洗跟返TEAM果件就好

是咪第一次出125%？之前玩咁耐最高都係得120%

諗緊好唔好繼續50石抽每日2張，已經有2次抽垃圾連data都無load過

日日都係4*

目的係抽4星推luck

玩咁耐仲係得兩張6星係抽返嚟 而且兩張都廢技 其他6星唔係送嘅就星座幣嘅
今日仲要中多張喺張life卡度luck+1

自從上次抽到第二次美雲變6*，之後已經一路都無出過5*，非氣非咗好耐，就算再打得點叻都衝唔到分 呢隻驚啲卡咁難抽，原來之前開局已經算歐

DELTA呢SET幾鐘意 雖然啲技得美雲同要姐係有用

event新歌成日入唔到超歌姫
打vh support1500全連都係得歌姫
打ex 飛機mode前面嗰串hold+swipe有時^_^衰幾個就12x%減到99%, 不過入到飛機就唔會得歌姫

Vh全連 差啲千六support入到超歌姬

今次event呢首EX rate 23感覺上係其中一首最易嘅23 整體打落似22，係難在有個位密集有好多短仔加四個方向

BTW 嚟緊個勁風可能搞到有得喺屋企刷返一日半日，希望最後唔會係咁

vh揀個升support，ex揀升fold波嘅fd咪得囉

daily vop派煌石

又係壓倉底用唔到

徽章抽嘢都搵笨實 ，係頭2,3個list唔使抽到最尾10連就拎到頭獎可以直接skip落下一個list，之後到第5,6個list都係要最尾10連先有，根本都唔係抽，完全有bias

運氣game係咁

me每日2抽1張5*都無 ，試過1次2張4*亦都係呢次up過1件衫 懷疑5*是咪消失晒

噚日中一張 不過第一張又係未上到6星
平均20張先中1張5星 計埋今日22張唔中真係唔難

20中1咁好
我要姐婚紗嗰轉74抽得1張5星，仲要唔出婚紗

要姐婚紗一樣係射錯

今晚第二次孖4*，拎多第二件衫 應該0 5*完場，真係有抽未為輸

繼續抽唔到5*得4* ，但連埋event reward送嘅plate差60就開到Ranka件新衫 ，想知你哋通常幾時先會食火龍果？

差少少到1200又想睇定啲，差太多要食咁多火龍果又覺得唔抵

依家變咗睇吓件衫有無星先
有星又差好少就優先食果

event重覆拎到第四次啱啱好夠1200

BTW 巴打高我十幾萬分個累計排名是咪入咗1000名？睇吓臨尾1,2日可能回一回體衝入1000內

1417749
881位

排名嗰度有得揀睇1000 500 100 1位㗎

依家battle event想博多啲機會出歌姫vop
已經少咗打extreme
通常3次hard打S A A, 夠分贏就算
淨係打EX嗰陣先揀返extreme

btw有兩首event歌有6 lane
打hard+更加易低體力攞高分過A/S

Login送星座幣咁好

少飛機表示就算DIVA VOP去到Lv.4,5，未有機翻嚟都無用 試過拆散晒得一架機一team受注DIVA VOP

部19機頭先又疾晒，硬食咗次VH

交咗次功課落復刻pool，都係得1張4* CLS，咁難抽點玩落去啊個pick up 2%真係可有可無

score repeat S喎, 分數系最強L skill
L skill即係衝到最高分要8張先夠
啲痴線佬課長仲唔課到有為止

真係唔明點解同一set plate兼無assist plate，Perfect FC個分仲可以低過無Perfect FC個分

開技時間/excellent

excellent應該無，開技都係臨第一個note active咗，咁係人手開技反應細微時間差別

歌姫音符前後 combo倍率唔同 同喺唔喺score up時間

btw 開技點會係第一個note開

其實幾時開先係最好？ 每首歌都唔同長度，無特登研究 ，VH EX堆note咁鬼密仲要中途㩒active skills好麻煩

combo越高倍率越高
超歌姫啲分數音符一個頂十幾粒普通note 但次次唔同位
總之盡量後啲同喺超歌姫最密集嘅位開

發現完全熄咗個app之後，堆VOP完任同回體嘅pop-up noti.無晒 要hold住個app唔退喺bgd一路run緊先會彈出來

BTW 打咗咁耐未回過體，累計呢2日升得好慢，都係徘徊1000-1200，真係好頑強

入1000名差嗰2000星座幣
自己計咗係咪咁緊要先決定衝唔衝吧
多數一早過7萬 再多2000都唔係咁重要

me今次想棄6*，要80000夠換2部機，上個月換得1部6*

雖然唔知最後夠唔夠80000

咁啱今日升咗一次Rank，最後唔駛回體

維修幾粒鐘無得玩

上次update之後整咗粒回復曜日曲次數道具出嚟
但係咁耐仲係無辦法拎到
聽日axia就係第一首有6線嘅曜日曲
難道多咗仲係得一日3次邊夠用

新親密度lv上限係50 又係時候升要姐

死火，update完個apk之後入唔到去，試咗幾次data load到三份二就load唔到，話係network問題，但明明network係正常

打完E，N，H拎石即刻收工，仲要一定好順利小心1 take過搞掂 要等下轉先可以打VH，EX

BTW update完而家入唔到個app 希望係app有bug

Ios表示一樣入唔到

我想放飛機去vop呀

最近分散投資升親密度
由開飛機任嗰陣除咗一個lv36其他1
到依家全部12以上 2個18 2個24

pass 月費¥1200

レアアップ
スター レアリティアップ前の
★4、★5プレートのレアリティを
アップできるアイテム
（超時空ログインボーナスを90回獲得ごとに1つプレゼント！
※初回購入時のみ、25回獲得時に1つプレゼント！）

有呢件局住簽一個月先算
之後3個月先出一次好貴

淨係有升delta同frontier啲人
要姐40 マキナ同レイナ20 其他25

不了 連Game都入唔到

【開発チームよりお知らせ】
現在、一部のお客様においてログイン時の通信中にエラーが発生し、ホーム画面に遷移できない不具合が発生しております。
原因を調査しておりますので今しばらくお待ち下さい。
この度はご迷惑をおかけし誠に申し訳ございません。
#歌マクロス

啱啱入到

好彩尋晩打晒event每日限定曲，堆VOP任 之前event咁充實突然無得打好唔慣

睇吓運營team會唔會因為今次error送多啲石先

終於入到

下期EVENT フレイア

買一個月pass試下先

pass張轉蛋券5%出5星, 10%出4星, 75%出3星, 5%出2星, 5%出1星
普通轉蛋5%出5星, 10%出4星, 85%出3星
要求4/5星其實差唔多, 只係未必有10連保4星, 同埋種類會散好多

1張pass 30日就應該有12張券, 其他垃圾唔計, 當1200yen有12抽, 約值600石
就咁買石9800yen有2550粒, 除返1200yen就得312粒石

咁計落月費對平時真係會課金嘅人都幾抵

點都買次pass試下先 拎埋個item

有無諗過打算用落咩卡
覺得如果有c skill單項up S最正
但上次マキナ嗰張charm up S無抽到

又係出到2046先會齊晒五件
好似新活動歌係absolute 5

就係想升呢張 抽到一張但追唔到突

係A5，啱啱直播打完

LIVE BD都有COVER睇了

原來有直播 冇留意到
今晚淨係有睇到安野個LINE LIVE

買硬
btw 隻劇場版抽選劵唔中

又有填問卷送20粒石

唔使貼link, 個id應該跟人的
自己入game開就得

第一張券彩左

Live碟我都買
冇買劇場冇去抽

pass張券？
我27號晚即刻買 但到依家仲係送到頭2個咋

係pass張券
我係27號HKT 23:00前買, 所以27/28/29咁樣三日

臨尾忍唔住抽返次中咗

終於可以換返YF29

開始60秒後に発動し16秒間スコアが100％アップされ毎秒ライフが20減少する
新卡技

第一次10連 終於有非常註5星

初見ap
又好聽又易打

睇tv版時已經成日loop a5 到睇完劇場又再繼續loop
仲諗緊幾時會出a5 新活動就話出

支援plate差4個未開 呢個活動又可以1張1張券刷返啲公仔

劇場版插兩次a5神到

上次已有
隔離嗰張咁廢 今次加luck了
跟住落去下幾次應該會復刻score up A嗰幾張星座卡

話時話邊件衫開到星charm個支援？
等我食item開埋佢

我都呆咗，第一次打都係唔小心miss 1個note，23真係over rate咗 今次可以全程刷EX FC

燈籠魚最終戰件衫

只要有燈籠魚最終戰同要姐第一套戰鬥服就夠開晒九格
星voice仲會開兩次 ミレーヌ初始衫lv3同要姐初始lv4

開第2次好似淨係多3%

呢件林明美event出過 食少少item就開到

係

燈籠魚都係event衫

依家開咗6格 差嗰啲件衫都有 道具都有突 係差在卡咗喺唔夠公仔仔開lv4

5格 一樣係差公仔
今次活動一張一張券刷夠佢

開過一次9格之後開常用歌姫能力嗰啲效率好啲

Extreme有啲歌好似淨用手指公係打唔到
兩粒珠同時係左/右

有首F(好似アナタノオト)先係最伏，平時嗰啲最多都係見到先郁第二隻手過去打，呢首係要錯住手長按，去到尾再用返平時嗰邊嗰隻
好似係一開始右2長按，去到尾係右1右2都要向左掃（1999

唔用埋食指平放玩，就要兩隻手指公走兩邊，咁打好易miss

努力咗一段時間，而家VH差唔多FC晒，EX都clear咗一半，但仲係同呢度咁多個高手有好大截距離

感覺樽頸位大概係23 Hear The Universe

iphone se細機郁隻手指公過對面唔難

Plus機

睇怕都要練返平放玩

乜1日3次無料會有4* plate咩
咁咗button之後好似有語音講嘢，有無人試過？

一向有 5*都有
但機率低到冇乜可能中

成日都射錯

原來連5*都有 開局第一次中免費4*

都係啲廢5星嚟

今日每個pool都各交咗次功課，兩邊都係射錯，1張5* up 6*, 1張6* up +1 不過比之前已經好好運

點解可以成日中6星

都唔係好多 抽嘅好似4張，感覺再唔中就要加入pass或者課長行列，VOP同FC石都差唔多刷晒，要拎EX FC石能力有限

今日好難得FC咗首EX+先得150萬 正常都近200萬

升衫用錢用得好快 仲差兩個支援plate

clear晒EX 23之後，成功clear咗2首24感覺仲可以玩到落去

life卡堆血大法

打咗幾首24同23分別唔太大，可能係密度再高啲同多咗一邊2條lane同時有方向note，而家speed都迫住較到5.5，太慢真係好難睇

BTW 支援plate點先會拎到？衫變咗色都仲係lock住咗 ，而家先有10部機開到5 team

我extreme打8.0的
太密好難分到先後
同埋慢啲就算單粒個打到嘅視覺範圍都短啲

支援睇每件衫開3/4星係乜
件件唔同 唔係每件都有支援枠

咁應該仲係太少衫，要開多啲衫先有，即係要夠運抽多啲5*返嚟無得好似飛機咁靠肝，咁有排都無支援

有啲default衫嚟
我有呢啲衫有支援枠嘅 如果差少少又想開咪食火龍果開埋佢

愛charm

星charm

星soul

星voice

愛voice

命charm

愛soul

命voice

愛voice

星voice

命soul

星charm

終於抽到張要姐

經過一日努力，差一首《停唔到》(fail咗2次好似特別難 )就clear晒24

但其實去到May’n首《禁斷》已經密到要亂㩒先勉強過到，已經超出用手指公打嘅手速，打到抽晒筋 可能要試平放打

25暫時應該唔駛挑戰

發現vop啲石又畀佢食左

唔係喎，我反而係食晒無得再食VOP石，得返少量某啲歌姬石

而家主要靠每日login送嘅，EX首刷5粒都差唔多拎晒

而家個腦仲有首A5環迴緊，成功洗咗我腦 之前Ranka首event歌都無咁洗腦

你講一講成個腦都very very good very good very good really really good
寧願俾A5洗，起碼好聽好多

呢首根本係懶係賣可愛嘅口水歌 ，Good job！先至係正常，仲有之前May’n嗰首「坐低坐低坐低坐低」都係聽到痴晒線

BTW 全部都係25，點解首Sayonara no tsubasa會易咁多，但絕對零度θ同淚目爆發音真係難到癲，差呢兩首過唔到 超出晒手指公速度

有一日一次限定回體，可以練多啲EX

第一次見有垃圾extreme歌全首拎得54件item

終於開齊

仲差一格

本日22:00放送のSHOWROOM『マクロスがとまらない』番組内では、マクとま視聴者限定の歌晶石プレゼント情報があります✨
お楽しみに！

拎石

今次event送多咗體力水又好彩幾次都好快抽到目玉
依家張卡已經開到luck+9 有啲想爆水衝埋佢

VOP日任來來去去都係嗰幾張1*卡，就快重覆到2* +20 up

已經有啲廿幾
終於開齊九格

仲可以穩刷ex

岩牙
首歌短又易打 今次唔爆等幾時爆

星期六香港時間2259前フレイア center easy ルンとピカ一次
之後俾50石

石條件：魚centre打ルンピカeasy

第一次睇live，要down app先睇到

BTW 仲差呢首borderline就全部clear晒6-lane EX+

食晒啲歌姬石 上次之後運營再無update通知fix返呢個bug

上次登入唔到 停晒啲石就一直未整返

支援plate係佢自動assign無得自己揀？睇過就算up晒手頭堆衫都係得5定6張plate

BTW up一件衫去Lv.3 900已經要洗63000 UC，就算夠公仔開埋都隨時無錢

再過多一排先睇翻高山巴打堆衫邊啲先有得開支援plate，遲玩慢你哋幾拍 見到friend list有人5x，60件衫，睇嚟都係大課長

佢自動幫你放數值最高嗰張，好事嚟

錢唔係應該會越玩越多嘅咩
儲到幾百萬都唔知點用得晒

唔計當日限定無回過體徽章總數5509，抽到list 9仲未抽到，去到+9 不過都唔算好黑仔

luck+13咗
未爆之前48支水 依家剩32支 計埋中間有抽到啲水 應該爆咗廿幾支+全部當日水

算了，每次刷到最尾都已經唔太想玩

其實+9 同+13 拎卷嚟講分別是咪唔太大？都係拎嚟上旬刷卷用

之前有巴打話luck過百可以每場4張券 咁得+9唔夠 仲要好多張+13先得
不過唔知使唔使要打ex
如果打ex先有4張券就同vh有3張券無乜大分別
如果打vh都有4張咪即係分數可以多1/3

btw最近多咗見assist啲課長係6星卡luck+20

不要再提了，最近800粒無5*

咁多大課長，就算打到識飛PFC EX+ 25都無用

【特別な演出一覧公開✨】
公式wikiにてLIVEで特別な演出の条件一覧が公開されました！

今日首Good job！居然直接擺落LIVE而唔係放喺記憶の時空要刷多次Easy，幾好

終於落埋WIKI

想突美雲又射錯張clap clap 第一張5*抽卡+luck

update咗2.0.5，應該10.22 1500之後會出返嚟

希望啦
今晚就可以拎突卡個item

每首歌長
趕時間揀短歌打
衝分數score up L skill就返歌姫時間

送禮勤對話

衣裝強化報酬

之前有無講過呢個item有限時？
我無印象有 但啱啱上面個網話拎完90日內要用

等拎到時望一望先

送禮唔知50lv係咪又加經bonus 40時加上7%

要姐啲衫已經升晒

原來65日後又拎多粒..90-25

有寫限期

暫時無邊張特別想升

主要都係揀啲隊長技嘅卡去突
突完CHARM呢張想突埋前兩日UP張美雲
星屬性就暫時冇卡好突

total S 都未有6星 但太多卡係total S, 唔需要特登用item遲早都會有
不過早兩個星期有咗6星星屬性歌total S

charm S嗰張暫時真係夠晒稀有 好似係唯一一張單項S 如果我有嗰張都唔使諗

呢排都見到巴打你掛美雲張星
單項S應該只係得呢張, 同埋主動技都有B LV SCORE UP
美雲張命歌UP主動技都去到B LV, 所以都幾想要埋

但係charm S面前真係屬性歌S都要收皮
打啱屬性都係得35%

但係呢輪見幾張6星都係soul 500 voice 500 charm 2000咁
呢種卡嚟計charm加90%即係total升60%

就算唔係副卡組都咁偏 但只要揀返charm唔
低嘅卡拉返勻應該唔難過40%

齊晒3屬charm卡就係咁講
但好遺憾地我星命卡組charm都偏低

睇化咗 日日咁多vop, 拎強化道具一定快過開episode
唔使幾耐就會有大量強化道具但係無衫可以強化

卡最耐始終都係公仔

派返VOP啲石

3RD LIVE BD準備出貨

有うたまくpost
留個名先

抽左1500石一張makina都冇中過
得一張5星

強化衣裝多咗4件，但得1件係關我事 真係好少衫

遲啲實再加 等下先

提提大家如果拎過rankup star唔想繼續交月費記得cut單

諗緊續多兩期先

太快續又驚到期都無卡好升 等抽到正5星再算了

再唔係就續多期 等有卡再續
起碼唔洗等60日拎

終於都射到又射啱咗

我都抽咗一吓
中レイナ嗰張5星加同款2張4星 即刻開埋套衫

又有停唔到睇

excellent

我又係射錯

繼續升埋上50

親密度要去到咩Lv.先有金色章？去到30都仲未有

雖然堆event同歌姬章全部都無L用

BTW星座幣今次應該穩84,000

依家87000
前兩次拎晒 今次差extreme fc 700, pt報酬3000, ranking 6000未拎
今個月無log in bonus上唔到10萬拎多張6星

冇時間玩，得6萬，反正開到yf29就算

金章40LV拎

頹打 收工返到屋企都攰到唔想開GAME
可能精神麻麻 VH之前FC都打到斷晒

真係好睇狀態㗎，首Power to the Dream EX咁易，唔夠精神或者到臨訓可以打得好差

Btw 首Beginner 24嚟講真係好鬼畜，打唔掂

ジリティックbeginner ex係難在超歌姫嗰陣有吓停一陣之後有堆又密又有flick
打咁多次都未過到過 次次都要開combo繼續過嗰段

原來今日換曜日曲
有兩首都係今朝先終於fc到ex
淨計曜日曲ex一首打咗20次另一首16次

第一眼以為重複機 點知係YF29SP

想換vf27 但又想要macross7張高charm

終於都出放課後 呢首EX無左右伏位但係比較高密度，始終差少少FC要練手速

應該嚟緊幾個月都要煩突舊卡定換新卡好
アルト > ブレラ > ミリア > ミラージュ
之前嗰排張張都係score up L skill 仲要全部55 60 65秒開始

等緊張ミリア VF-1J 招技同飛機都需要

ミラージュ嗰張你仲開心啦 有19xx charm
發覺依家每首歌啲score ranking排頭幾位全部俾嗰張霸晒

1 take fc ex咗 有用緩和卡組先打
無乜難位 難22到簡單23左右就真

襯event魚首pika EX+打多3,4次都FC埋，佢到而家都唔放返6-lane出嚟，無得用呢首刷Top 10仲差少少到1500 Gold

呢張換左

一到打卷mode堆歌姬任就喪出嚟，清晒weekly同大部分daily先放到3 team

啱啱升到全部親密過24
可以瘋狂做lv5任了

Delta 3rd live bd收到了

你講緊呢架？ 啱啱連續2次10連都無5*但2次都有4張4* up咗呢部

星座幣換, L skill緩和A+score up A唔使課金嚟講已經好正

4件lv5 仲有1隊做緊12個鐘weekly
安心瞓得

支持我魚老婆

咁好運 抽咗幾多次？

我抽一次中咗美雲up luck都好 呢隻驚5*已經夠難抽 ，抽到又好多時射歪晒

2 pack 比我想像中快
上次魚同美雲真衫我都炒左車 可能還曬抽卡債 先好彩6星

新衫*

10連中5星

其實有時本來係4星 但係突然彈個人樣出嚟將4星變5星係咩嘢機制

好多課金驚都會咁
睇下聽日有冇生日step先抽新池

呢個我都想知

另外仲有個球變金色係咩意思？ 無金球都一樣可以有5*彩色box

お知らせ寫咗2點開始step

發覺今輪曜日歌planet danceh係星期六有6 lane
即係得12次機會打8個難度 就算預full唔到ex+都仲有7個
但係啱啱打ex已經炒咗2次機會
遲啲應該要用item補次數了

Step 2 double同一張5* ，但係本身已經有呢件衫 我想要魚卡

BTW 呢排咁多pool啲石就嚟抽到無晒

抽咗5轉得3張5星全new
又可以儲石等下年要姐step

死，今鋪真係就嚟破產

呢排多咗衫升多plate要up，而家得返2萬幾，唔知點解長期入不敷出 ，錢得每個禮拜六event曲可以拎3次

想佢快啲出要姐最終戰套衫

想知巴打你係咪所有1,2,3,4星都會升滿晒佢
究竟有幾多卡升先可以用得晒啲錢

係升4*用多啲錢 但公仔出好慢..

緊係無升晒，就算有錢紅黃藍灰都唔夠

應該係遲開始玩儲唔夠，未有up衫之前最高大概先得一百萬多啲，之後身家就一路暴跌

agger, 未計Lv.1-3, Lv.4衫一件已經十幾萬，升幾件已經可以洗晒破產

發覺依家mf已經多飛機到夠組3隊全mf飛機
但係初代同7仲係得好少機

痴線，成首EX miss得嗰2吓已經連歌姬mode都無得入 ，嗰2吓咁啱係喺入飛機mode之前miss，突然出low energy ，之後就直接到完場

話說VOP任係咁重覆同一堆plate，其中呢個episode啲plate重覆到而家差1就開到

臨入飛機mode前一吓miss已經
fold波越高就越升得慢同跌得快
120%扣一扣變99%

下期活動要姐同埋出最終戰套衫

追憶ジェリーフィッシュ
應該出giraffe blues啦掛? 等左好耐

Giraffe blues 要姐版

應該唔追突了

唉屌 上次魚校服歐左一次之後今次含左撚

一次10連有4張4*，1張5*，開多2件衫，唔錯

留返啲石星期六開始又有1day wガチャ

今次有幾多日？

得返唔夠300粒石啦我 似乎要忍手抽少兩轉event pool先儲得返

10/11 - 18/11 9日

就係見到先留啲石算 再抽肯定抽晒

魚生日抽到冇哂，呢幾日清埋堆曜日抽咗下今次要姐minpay，冇石抽50了

似乎任何時間最少留500石係必須，但係咁多pool又有石忍唔住抽 9日要450粒唔知儲唔儲得切，可能差少少

要姐POOL要忍住 唔想射到0石呀

偏偏呢個時間出W抽

好似出得幾密咁？ 我玩咗4個月已經出第3次 好似平均2個月就出

好彩平時唔睇sns，掘咗150石出嚟

#マクロスがとまらない 明日のライブ配信はついに #JUNNA 初登場！さらに #安野希世乃 と #西田望見 も駆け付け、番組初 #ワルキューレ 全員集合が実現！新情報もお届けします！お見逃しなく！ #東山奈央 #KENN #鈴木みのり #SHOWROOM

今晩

12-15號, 15-18號各一個復刻pool，唔使抽囉

which pool?
no see live

有要姐同レイナ, 好似2個pool都係△，頭先食緊飯望到嗰刻轉個頭就無再影

等11/23 Sheryl Nome生日

好似係除咗要姐之外4個人最終戰套衫pick up，兩個人1個pool，唔記得點分同次序

如果係最終戰衫pick up都好啲

可能跟返之前咁, 美雲加reina同埋魚加makina

之後就等出五人版

運營幾時先會開多啲6-lane歌 開始玩到悶兼等石用

奇蹟終於都出現

但係魚張勁plate到而家都仲未中過

喂 公平咩！
留意到你美雲嗰張已經+1添

+1 係之前10連射歪，唔係今次 目標係拎到魚6*，assist用呢張個分都高好多

抽晒9日無石抽女王雖然未試過單抽，但感覺唔會中

魚嗰張三圍高做assist就好
但A skill係緩和 要高分唔用佢

Event打呢首第一次無miss FC但係連超歌姬都入唔到 ，可能係飛機mode多Great，或者係因為用太多4*升5*嘅bonus episode？點解EX判定可以咁嚴格

覺得隻飛機用攻擊力高啲嘅好過命中高啲

咁搞笑 原來關飛機事，下次換第二部試吓先

都無咩實際數據支持
不過出vop之前啲機已經有攻擊命中 咁唯一關事都係入飛機mode
同埋我上次有排覺得難入超歌姫嗰陣咁啱換咗隻190/220嘅
換返215/200嘅就正常返

印象好似 命中係爆擊 總之唔夠高攻擊好用
我最初都係用黑VF-31 之後轉YF-29用到依家

結終太低攻 太慢先入追擊MODE 好難入到超歌姫 個人覺得

升support值最實際

睇返佢個hint都有講要support episode plate 即係唔夠入超歌姬嘅歌就要換support高嘅plate

如果有啲episode/luck卡唔想換走嘅
呢啲時候有張c skill Total A+Support A嘅就幾好用 唔使成日就住個challenge嚟換卡
如果assist有就更加好啦

計一計mission event嚟講
5星拎足+13就500+390=890 episode point
4星再拎到+17就140+170=310 episode point夠拎件衫
今次全程luck卡, 張4星已經開到+14, 之後衝埋佢應該真係拎到件衫

結果又係+9收工

今次同上次差唔多55xx徽章, 中間升咗1次Rank同回咗1次體，去到+9 list 10好運過上次，臨尾見Minmay個Giraffe Blues嘅熟練度差千幾就可以+100 MAX，就回多次體，多咗200個徽章，點知一抽就中，第一次有+11

結果係+11
第11頁抽到3/250先中
第12頁抽到70/300唔中

總共回咗幾多次體 我回2次加1次升Rank去到+11 今次算抽得幾好運

飲咗廿幾支水 最後一個鐘狂隊但係隊唔切

成日抽到底先出 冇心機刷

搵個fd隻手指抽 終於有第一張total S score A

molamola, 得返兩日張魚都係未抽到，連5*都無
Ranka嗰張都係一開局中過2次就無再中，想+1都無
中多上1次同plate雙5* up 6* 簡直係FF 起碼300粒石浪費咗

尋晚抽到魚突埋

呢個網update緊衝分數用卡排行

來緊就開新post會唔會#1集合常用有用link做reference list？

1次打孖5*完場 點都好過上次無中

依家我係睇infomacross嗰度

有keep住update event, 歌長, 星座幣換卡評價

其他咪官方wiki, twitter同showroom
邊有咁多常用link

你真係有心機，我都唔係成日睇料研究，而家都半佛系，呢隻驚大課長就可以贏晒，打Hard，VH仲高分過我EX FC幾倍 見到有個Top 10 38xx Pl5 不過應該都唔會add返我

BTW 嚟緊女王有生日衫拎

睇吓邊首短啲快啲打晒啲體力佢咋
同要衝分數時就返時間揀邊張score up

睇黎月尾event出サヨナラノツバサ雙人版

每次日頭晏晝做mains玩唔到又清唔到VOP任，而家仲延長多個鐘 有啲驚會揀喺凌晨時段做，咁就無乜影響

咦，新嗰個Bingo mission去到後期有Event曜日樂曲回復水送

bingo 10件都寫episode解放済み

連twitter, facebook, line各有50石

差呢件打咗3首已經開到

呢十件咪長期出現喺pool嗰十件

唔知是咪有bug，拎咗先算
另外VOP係咁彈初次石但無得拎

新嗰個bingo咁虧嘅

呢個Minoringo笑死

當佢送火龍果都幾大手筆嘅

就算有未解嘅衫 都係揀要姐張plate

發現一篤要姐bingo plate張圖就會彈game

第二版bingo要打10場……

1日之內10場都無問題嘅

有個是咪要指定送1次禮物畀揀咗嘅歌姬？

唔知3/3之後是咪loop返去1/3，得10件衫應該兩個禮拜都唔使就Bingo Mission已完

冇ev冇幣，曜日打哂完全唔想打
開咗ev先打又趕唔切一日清
禮物<-係
好似送得3張，清哂就冇

但係佢改版又整個bingo icon喺首頁
打完3張之後個icon用嚟擺?

官方wiki咁寫

以為咁佛心送咁多plate開多幾隻火龍果咁好

是但送一個都得

LM

要等到23號先可以再入去第3次Bingo

Birthday件衫冇咩事但髮型

20抽中呀
soul S即刻用埋pass嗰粒星

二千五百幾粒石 ，睇嚟你都忍咗好耐無抽過十連

射左石去愛屬性pool先發現新卡係soul s

平時如果event有episode bonus一定要抽先百都會抽一吓
所以都唔係忍好耐

之前放課後嗰排好幾個pool都抽咗1次，W又洗多450，而家先去返750，想抽1次復刻pool，event pool要忍一忍之後先抽，洗咗500之後儲唔切

女王Figure

Game入面都賣埋廣告

就係喺驚入面見到

日任改咗打5場唔使贏ex
可以專心推分

雙翼套衫只係解左RANKA

邊個pool有 之前抽落？

係之前抽落

又係多個章

真係好L sad，呢首起碼打咗二，三十次，每次斷嘅位都唔同，始終差一下

i.know that feel

一首歌打五六十次先full combo 其實好正常